## Тестовое задание JavaScript
Необходимо разработать **web-приложение** «Заметки» на базе ReactJS.
Приложение с возможностью добавления, редактирования и удаление заметок.
Для понимания функционала ниже представлены изображения мобильного
приложения.

![alt text](https://image.prntscr.com/image/QI7GXmRxSuyMsF7adcUcpg.png)

Экран списка заметок (пустой). При клике на иконку крестика, открывается экран редактирования/добавления заметки.

![alt text](https://image.prntscr.com/image/4LoLblbRR_6mt-qGVVWA-g.png)

Экран редактирования/добавления заметки. После нажатия на галочку в правом верхнем углу происходит сохранение заметки и возврат на экран списка заметок.

![alt text](https://image.prntscr.com/image/L2ABNJEnTiqCLwocE6l2Uw.png)

Экран списка заметок (с заметками). При клике на существующую заметку, открывается экран редактирования с возможностью изменить текст заметки.

![alt text](https://image.prntscr.com/image/oLMSadBuRSen15TUSRbbNw.png)

При удерживании на заметки появляется возможность удаления заметок. При этом режиме работы, при клике на заметку она помечается, при повторном клике выделение снимается. При клике на иконку корзины выделенные заметки удаляются.